咩年齡死亡最適合？

太早死乜都未做過唔甘心
太遲死又百病纏身好痛苦

究竟幾時死先最適當？

健唔健康睇你點對待自己
20幾歲日日頂唔做運動唔飲水多肉少菜多甜多油
未到30已經百病纏身